請各位街坊支持民協 馮檢基 出選九龍西立法會補選

請支持 民協 馮檢基 (基哥/呀基/亞基/gay gor)